FIFA 19 Ultimate Team討論區(154) 神器繼續跌

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

14W 3L

仲可以上elite wo

啲post慢到 無人吹水

只有人棄驚, 無新豬, 係咁ga la

此驚已完
好好享受生活

㩒極f5都無人講野

正路啦

年年都係咁

年尾唔出街仲同你毒fifa咩

越黎越無感覺

搞撚掂個server 先啦EA

最新個patch 仲夠膽死話fix connection

每次fix patch 即係佢都知有問題

但結果全部話fix 既野都無fix

If Son 同 Uel Ben爺 比，邊隻好d?

出尾又要出街又咩logic

條街多人蝗到

屋企睇下戲咪算

好多人用sol campbell 好撚大隻又快

Son overpriced

唔抵用？

同埋個d 邊隻好 換邊個邊個係咪upgrade 左 根本無用

WL慢server 我俾你用ben 爺 個轉身都慢過豬閪 咁換黎為咩

蘇狗你地會點set command? 潛入後方？

Toty 一出
冇＄冇得玩
大把人棄

整佐隻raul，再換埋隻quick sell cb終於連贏

正式宣佈ALISSON係第1龍門 我射27中22 救左我15球

普金都好勁 if勁到出汁

最正係patch完衰過未patch個陣

次次有人呻個驚play同server
都有人話係自己渣
仲有咩好傾

潛
2翼cut in

黎緊個次序係咪開TOTY vote，同時出sbc，一星期後announce，出卡再出lighting round? 即係出卡前仲可以炒一轉？

去旅行啦 仲留係度同你迫

想問下淘寶coins邊間可靠?

好矮 一射就穿

笑左 做左兩次tradable totw都中個羅馬尼亞人 咁就冇左幾皮野

呢個loop 都唔知要loop到幾時

係都要話人渣先開心

明明自己都唔係贏撚晒

同問。。。。

干sir唔會再跌啦下話？

屌 咪係 個gameplay真係有問題啊麻

pro player比賽，仲要直播緊嘅都可以彈幾次驚
EA

我屌你老尾馬些路

Stayback就唔好再上黎啦 1場比人穿3次 輸2-3

最就信用 連續三個月第1(好似)

有買

有少少作病，今個星期唔打啦
巴打們小心身體

留住鼻水 震住打

Sam gor 有權威 等你評下個gameplay

今個禮拜係特別閪
不過淨係打咗星期5晚
尋日冇打過，唔知有冇好返，今晚先打得

只要賣晒隊波用廢人打
心境就廣闊好多
因為輸係應份贏係獎勵

琴晚都閪 今朝一樣閪

今晚good luck

下星期去秦國 搏唔過

卡住幾隻野係度Re-list唔到，點先搞到

上面陣轉下面個陣好冇呢！

普金
So9定阿古勁d

Fabinho裝powerbox幾正

尼馬 油雞 ben yedder 三隻cam真係好正

用緊咩st?

而家係咪應該入d 85係倉？

依家8蚊1m

我都想買
1m

輸左幾場有得笑下 巴打唔好介意

PC有？

Toty 個時淨係普金跌得勁定其他rttf同d if 都跌得好勁嫁

好後悔唔一開始買一百萬coin

有冇西甲撚用緊Aris
條友數值勁但防守跟人好似麻麻地？

Arias

好治癒

勁果堆跌得勁喇應該
特別係有toty果11隻
Icon應該都回落少少
其他if rttf應該分喇不大

後悔呢幾年花咁多時間玩ut

勁

衝鏡狗早d死全家啦

Griezmann 真係好好用

toty堆普金好似totw咁斷貨
你話跌定升

唔知 我p4

8蚊10k 定8/1m

俾夠兩個chem style都係屎

8蚊1m 我買夠800蚊

TG group而家多數賣緊6/7蚊 10k

淘6.7 幫你攪埋

真
利迷抽到紅卡Fabinho 諗住入隊玩下 特登買隻sif vvd 連佢
比人中出200連
即刻買隻kante 試下 完全兩個境界
有錢正正經經買隻kante啦

開門見巴西！再見英超 大衛雷斯

又有核彈125k/2500points pack 五包
有冇人課咗

Walkout >法國 > >LW>

輸到悶悶地睇完心情靚哂

個個星期打WL 係咁開垃圾紅卡 仲要TOTY個個拎住98 99卡
差唔多係時候棄了

Untrade算係咁啦

根本無分別 toty都勁唔過堆icon

Icon有氣場

黑仔王

其實唔會差好遠

出換TOTY咪阿朗換一換

加左閘 其他照舊

TOTY簡迪

今年中場邊個呢

modric messi kante

In game 入完game plan 之後啲人錯哂位點搞
無啦啦kante LW salah CM 2-1 -> 2:3頭都痛埋

點解d人一開個包就知有冇walkout

心靈感應

睇地下有有灰色ea logo

TOTY牙朗點買

佢咪買到

更多巴 點會買唔到

成日見到呢d留言，令我不禁諗下衝鏡係咪真係可以激到對面打得差d

利申: l1 + r1

簡迪土豪唔用 照舊韋拉 古烈治

本身係咁

頭先中左隻tradable lala 同untrade 古圖
隻甘寶我就黎做完
買華拉尼連25好唔好 定用黎做sbc就算

出TOTY 係咪姐係KANTE / KDB 普金呢D放左先?

可以咁講
但你用咩卡打？

岩
上年就算去到tots 最多都仲係icon

willwienie 祝你全家生癌死唔去辛苦到百幾歲
掀完pause之後你拎波就順到，我拎波就疾下疾咁
生女既做雞 生仔既天生冇春袋

toty點夠真朗 古烈 佢地黎

仲係未明 依段片4:20 同4:40 好似冇乜分別

如果出toty kante,果期仲會抽到普金kante嫁咩？抽唔到應該會升

唔知大家覺唔覺wl既勝率好似整定左咁
我覺得唔關打得好唔好事
我玩左幾個禮拜一定係贏一場輸一場或者贏2輸返2
要贏11場就係要打22場咁...
好on9
利申：廢

香港人仲仆街 精甩尾
用盡方法坤你之後用盡方法走數

屌 覆錯

因為你大約係果個實力
個頭打得好 就會中後段打多左勁人 就會輸返
反之亦然
正正常常咁打 每星期贏既場數最多係2-3場相差

我都係 14W 15L
上個禮拜 16W 14L
應該ELO HOME

場場都5，6球綠燈中柱，點玩

今日試過一次攻勢中3次柱

連輸兩場執雞

同埋又改返勁哂d垃圾auto blcok
都唔知點解要咁做，又幫返d唔識自己防守嘅人

8蚊10k 最平6.8 10k

禁區頂綠頂比人截哂

最近先玩返今季ut
想問下sb係咪改難左
上季打幾十場先輸一兩場legendary
今季係咁輸

嚴格黎講 TOTY 算係俾D中產有翻少少勁野玩

上年kante 迪布尼 kane 都唔貴 百幾萬

順唔順?

係咪鉛力mode?

綠燈去咩mode 練？

打唔打埋落去好
今星期Upgrade左隊波
17W8L
5場贏3先上到金一

都贏到
只係好多球綠燈中柱/auto block所以就上嚟“呻”吓

無人打draft

點都打

點都打啦

實戰啦

其實真係有實力分野 頭個十場好易贏 之後場場苦戰

好 希望贏哂

有一星期一開波就打3場係icon明星隊贏晒 個一星期難打到痴左線
之後我試過頭5場專登輸晒，個星期就e3

岩岩俾人屈左場4粒禁區頂finesse 無綠燈

棄左game,人都開心左

點樣呀 search到四次都走場

打左咁多個星期都係g2-e3貨仔
試過10連勝開頭/6連敗開頭都一樣
所以根本唔使打到燥底

我都棄左wl lu
每日打幾場dr/sb拎reward就算

WL唔追成績 咪同DR一樣

心態問題

係咪低能架 得我同你玩draft
走我六場 拿拿聲打仲好啦

有冇group既invite link

今日勁多中柱

星期六日我會多數出街嘛

今個星期改左個隊名叫L1R1 celebration
點知反而個個衝鏡+full replay

好撚野
又輸一次俾個垃圾
俾對面隻sms入3球 on99

要加油 4贏2 就金一到

有無人知係咪有方法可以搞到對手斷線
今日幾場贏緊3-0 4-1 見贏幾球練下啲skill move
點知玩玩下就斷左線 check過上網明明無問題
唔計贏仲要當輸真係好on9

dr唔洗追11w
唔想玩就收皮

11W 三日時間 每日打4場都搞掂啦

其實WL先係最好reward 既mode

有12場11w就唔洗棄啦

加油

金一有咩特別 見咁多人想上

神器個值好吸引
但toty就到 理智叫我唔好入貨

有兩個24閃金球員pack 正好多

幾時先有flashback

有無師兄解釋到點解玩WL入gameplay之後有部分球員能力會增加左？

仆街 宜家放唔到84住

sam哥仲有無炒卡

咪時不時跟吓你地入d神器

想問咁多位大佬， 新嗰批歐聯歐霸卡抽到幾時？

loklok1997 我祝你全家生癌死淨你一個死命百歲

我upgrade左隊沒自己由2m變1m
又唔想賣波炒, 無哂動力
求奇入左d robben等sbc算

全副身家950k 用黎做rui costa博抽肥料 再做raul

我upgrade左隊波之後2m變1m
又唔想賣波炒, 無哂動力
求奇入左d robben等sbc算

仲有成17場未打 今晚睇黎都打唔哂

我都預過，應該bug 黎
最後都係贏左

顯示bar 但係球員地下個箭咀可唔可以消失

其實唔顯示bar先練到
練熟個拍子射射下就全綠

但係實力感覺到係勁左喎

👌🏻👌🏻

主場撚死全家

In game 轉完位
之後再入setting 轉少少野之後啲人轉哂位
有無方法解決

俾你抽到主場咪又係輸
on9仔

我又覺得冇咩分別

I mean in game 轉陣*

就係廢先想主場

有撚用咩
ea要做你主客咪一樣做
同埋你可唔可以講下主場咩優勢？

有chem style咪加咗能力

都真係冇咁delay嘅

無知一問 邊隻係神器

應該係葡國DM卡華奴

呢兩個星期都係20場14W
又唔係好想打落去 卡係金2 啲pack差啲

其實以往都會有 in game跟球員stat出rating per position而唔係卡面rating

今集chem style又真係升埋d人既帳面stat 所以個rpp應該會好易高過卡面

係真係關事?

無特別考究過

唔關事嘅話
應該唔會咁多人爭主場

部分有部分無喎

So. Here is your solution for position changes bug (after pause ingame):
1. Change your ingame tactic to BALANCED.
2. Take a pause.
3. L2 (Edit game plans) and change what you want in any of game plans.
4. Choose your new ingame tactic.

我覺得5格分別不大

4格WL我通常唔打

油雞係咩

金2 player pick 有4揀1

尤西比奧 好似係

尤西比奧

正係好正常

4揀1都係垃圾 3揀1反而有驚喜

直接CB換位就搞掂

新手第一年玩 想問toty係會出唔同sbc好似futmas咁定話係出係pack入邊比你抽

抽

想問中鉛問題：
你哋成日話中鉛輸八九成，但WL 29-30win班友仔可以個個星期keep 住戰績，佢地唔會中鉛？

佢地就係勁在克服到中鉛
2來個陣勁

求教 入場後邊個陣好啲
大巴拿好似cam勁啲 但想擺尼維特5星腳點射都得

會 但你想像佢個隊人全部icon級 幾乎尻射都入
咁中鉛都無咩大影響啦

古烈治中左鉛都一野撞開你
牙朗中左鉛個頭都頂撚死你

Ea

我又答下

首先無人話中鉛輸八九成

中鉛都可以贏

29-30w 個班咩陣 你不如又做下research 先

好多細微野佢地做晒架

打主場 某d時間個server無咁overload既時候打 etc

主場其實會有D咩影響?

個個以為有影響咪有影響
十足d師奶一個傳一個
信個下先好笑

好難比較到係咪真係順d

唯一諗到既係 pro玩家一定揀主場

咁起碼佢地可以skip 晒唔駛互對先

優閒或者非pro做客 咪

講到最後都係技術既姐 呢到就算比你全ICON
到時又會話EA整到你D icon玩到似銅卡

點揀主場？

上幾個post先有人貼
有個pro player用全普金 (幾百一千一隻果啲)
都打到26-28w
技術一定影響大過咩鉛果啲

中間隻cam

Live ben爺無普金迪布尼咁好用

屌你老母icon sbc pack開親黑卡就知中撚左伏

你入場先 再見到對面入黎

講明先 我客都照打

五格就衝

咁美斯著白飯魚都踢波贏哂在助各位啦

呢期好似冇卡炒

下下拎d 最extreme 既人黎講

咁一定係技術行先架啦

呢樣野無討論空間

同埋搞清楚咩係鉛先

而家先知⋯⋯thanks

係咪已經冇人用銅咭打線上單人比賽

中鉛最基本會搞到瘋狂中柱 射極唔入

唔係啦 人地話中鉛係gameplay問題
唔關中唔中柱 入唔入事

唉
19-11 有場對面紅左 但比Werner放狗贏一球
慘到呢。。。
其實唔係想唔想上金一
係睇下你隊波+你實力上唔上到
鍾意挑戰下自己咪玩下
唔鍾意既鳩踢14W都不難
不過唔好講到想上就想到

岩岩 EA斷? 俾佢食左一場

我就define 係個人好頓 轉個身都慢 button delay

中柱個d都唔撚講喇

實有人用技術差黎講

同29-30w 個d 比一定係差架啦 on9先quote 個d出黎比

你不如自己google youtube 下la

你識架可?

佢拎完你資料 其實都係淘寶叫人地入 但賺左差價
利申：識人開過類似ig shop

同埋first touch差 啲球員唔識走位封位 唔識自動落腳
Connection差對電腦控球員好大影響

中鉛其實冇乜所謂
有時都會feel到ea幫自己
但個server鳩到仲衰撚過中鉛

我答問題
做咩要google？
你不如睇清楚啲字先

你識架可？

其實好明顯，有時d人極靈活，又快，之後個場就跑唔郁，中堅自動消失讓條路比人單刀

唉屌你老母贏波斷ser

2019都唔屌得gameplay

就算打場sb 都有順有唔順啦

我真係懷疑大家係咪玩緊同一隻game

diu kante sif

係咪要sell if

下星期個totw應該幾癲下
中明奴算唔好彩

最好梗係冇呢啲鳩嘢影響賽果
幫邊個都好
正如你睇場波都唔想有誤判出現

我測試過一星期用全icon陣 一星期用普金平均85rating陣 用85陣就金1 icon陣就反而金3 用icon陣係好爽呀射波扭波係勁 但最大問題係搶親都好大機會彈返比對面 次次都搶幾次先hold到個波 然後射波講運 有時好靚有時好近細細力都炒飛機 球員走位就成日走去啲傳唔到比佢嘅位 總之就會令你覺得諸事不順嘅感覺 但用返85隊就搶波組織全部都好順 當然能力上就總係差少少咁 可能我唔配用高檔嘢啦

但實在難度好大
佢需要維持所有玩家既熱情 , 繼而吸金
個人真係麻麻season個隻
求其勁隻80都可以勁遠綠燈收死
咁我要C朗小花做咩...

今時今日 仲有人以為個個賴中鉛

唔中鉛 自己就會30w

醒少少啦

cls
一場45球中柱
對面基拿比可以頂羸我隻rio
cls

咩全icon 陣g3 先

想見識下

唔會咁就sif掛

我就最撚憎呢種人

好似佢先識諗野 其他人就弱智咁

想問下知唔知有咩網睇到啲球員每個月既stat
沙拿今個月係咪都應該拎到potm
入左六球

通常輸波都係衰自己標波/守得唔好比人猜到入禁區
好少話真係中鉛輸波
係中都係十場得一場兩場

由300k陣玩到宜家2m 一直都係21win
ea幾時做下好心比我贏多兩場

聽晚呀

其實入FUT嗰陣有講，大家問之前可唔可以睇下先

Futbin個網最高嗰行banner有個tab有得睇

可能人地無咩開PS4玩淨係用APP炒卡呢
我自己都幾日無開game

你其實算幾好用 但得3星SM

搵到了
thanks
POTM contenders

啱呀巴打，我真係24號打後就冇用PS4開過fifa

到聽晚的話，等我聽日切埋隻堅尼先

下個月開始轉網上含 如果真係ut會長期四格就棄game淨係玩pro club算

咁你connection 算好wo

認真 今週WL 起碼打左廿場以上 慢波

快gameplay 係得兩三次

入場十戈
Chm全部10
用呢個陣金2-金3升降機，但打得都辛苦
關唔關個陣事
如果執位，1.5m樓下有無建議

猩猩唔洗咁嬲

真心做主場撚會好d

呢d陣g23你係咁上下啦

見個post 靜靜地 咪好似上年咁自推law

點會嬲

幫EA講好話一定要屌下既

玩到咁都唔洗點轉
實力係咁多就係咁多
之後見到有愛既咪得閒換下人咁

有諗過揀

但應該會用多total 一粒鐘不停揀場

講真 同一場game 實會有少少時候button delay中左鉛咁
我自己一定即開壓迫同在球前方
有波就清出界
好快就無事 唔會持續成場
真正煩係kick off goal

我覺得唔關事
打WL想贏 首先係技術
再到陣容
之後再到CONNECTION , 自己狀態(你打到第10場正常都攰)

痴線對面打機delay係到串尻我

反正打得wl都係太得閒

lloris 好癈

個個都唔輸得

Google potm prediction
德甲應該係werner
英超就要睇人投票 沙拿同son都係差1球

覆返佢對唔住係我廢要靠呢啲屈尻你

咁我練下

有時控左防中上去做波就輸反擊, 唔夠守
一係就ben ye斷欖/輸身位

最高22
上到e嘅真心係玩得勁

Sor鬧錯人

正常沙拿 不過比咗球十二碼費奴

我仲以為係我網絡問題 幾乎全部都係慢波 係得2-3場快番少少

入場明明全5格先入

玩得勁唔爽 迫住鳩搓咁玩

我自己都係BEN KON 孖寶
BEN打CAM 自己都會斷纜
但咁諗 佢算係靈活
應該可以避開人 所以練技術 SM 先係皇道

20場之後輸個d都真心 心服口服
係唔夠打多過關gameplay事

reus先贏40%票數

我sm剩係識drag back
所以我先問kdb係咪好d, 起碼有身位同有得守下

如果對面唔埋我ben yeh身, 我都打得順, 如果貼埋黎就輸一半

一撚樣啦

其實仲未分到中鉛既 同sam gor 打場friendly 就知咩事

friendly 就甚少中鉛既老老實實

所謂自己狀態
好似我咁 差1場上到金1 但好似踢到完全唔識玩咁
連續由5點奴撚到9點 仆街

prime keane 好廢？好似無咩人用

學緊黃仔個幾招combo
但時機錯哂
fake shot scoop turn iniesta move

自己就鍾意heel to heel打反擊
一推過左無仇報

到玩迪布尼可能就唔慣
點解慢咁多鈍咁多 轉身成個ON9咁

用靈活型球員練下唔比人迫搶先
我自己都練緊 但唔易

廢 唔信邪可以loan黎試

同埋鬼佬中鉛係少好多 呢個係server問題 香港玩fifa 係食屎

呢幾招都唔識,...iniesta move青9左好耐都出唔到, in game個中交咩名, 因為我改左winning setting , 我要搵番指引對番

Fake shoot停原地接iniesta move 最易用

搞*

LB你地會簡marcelo定88sandro

連到chem就sandro
馬些路大半隻翼黎

Mendy 10chem 定 walker 7chem

我fake shoot有時會變左直接射

仲諗住買隻平icon打到防中 貪任連

連到既話 干sir 好10倍

買包皮定kdb好？

我屌 贏緊又斷ea

要㩒得快d

想連hummels ramos bale son 呢d 應該得icon做到

一個攻中一個前鋒點比
我既話一定包皮

推推 WALKER 7CHEM勁唔勁得過MENDY 10CHEM

試下放馬細路去防中 好撚勁

最後兩個pack加埋唔值50k 搞到變殘陣

我左馬細路 右alves
好似踢緊2622咁

你換邊隻番左閘

好 thank you

有時marcelo無啦啦同kante企埋一齊

今個星期轉左陣再專注防守即刻上到金1
但對住icon隊就算55波都比佢啲人格硬入我一球 我諗我而家個陣應該上唔到e

Kante 入波贏水晶宮
下星期會唔會出sif

我成日係中圈右邊見到佢

我隻馬些路好正常喎 唔會太上 我冇校stay back

屌 心癮起 好想做雷哥斯達
610k 咁多pack抽 自己又鍾意用佢 好正咁

星期五先炒完一浸到今日仲有少少執

好似撞到巴打

WL拎金3好似無意思咁 但真係無咁多時間打

屌d 逼搶狗真係好撚煩呀

好似真係好抵做

做啦 用黎做魯爾都好

在球前方係點用?唔係好明個效果

廢 一個wl 都忍佢唔到，15定16場祭咗

完全無icon既靈氣，同用廢賓奴差唔多

一粒有啲難

Raul食咩chem好

堅尼唔係仲平咩

打雙前鋒諗緊if son 定 if aubameyang 夾阿古路好

我係做雷哥 拎黎做李華度 再拎黎做魯爾
pack回左60萬

專登尋晚做雷哥再祭李華月，全部最高84

正/副隊 無乜budget 而且好難將2隊hybrid一齊

諗緊賣干蛇買普金普巴再upgrade 前面果3隻（有隻普金kane 但太慢）

巴打們有咩建議

我自己係鍾意雷哥呢類似
180cm 有力量有身位有彈跳
雙4星 ballcontrol勁 樣樣都有 唯獨真係差既係finishing
如果整 就要放uel kon , ben 但唔知依家放係咪唔抵

我睇Futbin雷哥平10k咁大把

小弟想問下意見
LM/LW位已經有futmas son同if hazard
好唔好賣if hazard換if pogba+sif vvd?

我岩岩硬吹抽左好多85up肥料，之後做埋佢
我之後d sbc做祭品

唔建議賣人整icon

無問題既
我自己KON SIR 可以用返普金 雷哥再頂BEN仔
成績後話 G3G2夠皮

good game巴打
我-6追和

要整就整raul 雷哥唔好用

個ser點？

kihongng 你幫我含撚都冇資格呀
rinbow ？
死傻閪
祝你全家生癌死唔去死淨你一個

有啲想做波叔sbc
想問下大家 如果做雷哥sbc 再拎黎做波叔 抵唔抵玩？咁好似好多包抽
同埋波叔算唔算爆機卡 我見佢啲數值都幾勁？

Po圖覆佢

futisshit

轉左用呢3隻sub順到痴根
半場就換走中場3隻 留馬度迪
可以70分鐘長開住壓迫

哇屌波台名人盧卡古愛助攻
你隻futmas Son唔用好哂wor
可以up隻vvd先我覺得

舊年用開 有點愛
好型仔

你對過？
賤種黎

Totgs Lewan都要做supersub..好富貴

大家差唔多價

個個禮拜wl入親post最大怨氣都係你

呢隊波都唔順就收得皮啦

對過啦
究極賤種黎

的確有佬味

賣埋都唔夠錢up下隻
利雲我自己用落好順手 左右開弓 又唔鈍

成日比佢射死....

Ching誤會了 我唔係嗰位盧卡古愛助攻

d icon 攝哂衫 又黑白波鞋
有d真係成個傻仔咁

上次WL得12w，今個星期轉左陣感覺好左,但出左2日街冇時間打，暫時7w8l，感覺上自己可以打得再高d，但係又有d懶得打自己又唔係每星期特閒打WL

同埋根據EA個matchmaking 系統，如果之前流傳嗰個係啱既，一開始輸得多真係一件好事，之後派既對手會大部分都廢d，想保住下一期WL 資格應該冇難度…掛

個個叫雲迪克愛助攻 而家深潛左

算 做左先
雖然用左 KON BEN UEL 版 成績好左
但玩UT都要講有冇愛

今年雷哥仲有冇短波襪呢

求意見 賣唔賣if hazard好

有無gold messi 用家
係咪要set less tackle, stay forward呢d
得72體

收爐24win

想問下今次league upgrade 完左幾耐之後會有第2次?

雷哥真係唔太好用，明明數值唔錯
積極考慮攞佢砌其他icon sbc

我會賣其中一隊，全力up一隊

點解我記得係有盧卡古愛助攻先

斷第2場

賣啦
up左vvd先
pogba我覺得普金同黑卡都分別唔大，換黑卡都係保下值

有冇人又斷ea 已經第2場

我都有咁諗 但咁咪一隊打晒Dr / Sb

Futbin in game stat 係咪唔準？

好後悔冇擦到美職mvp WL 成日比佢反Cup

17W 5L 收皮
對面龍門失位 Ronaldo單刀任射中柱

sb事但喺倉度搵d好用嘅人
砌夠100chem都夠打啦，唔洗用到主隊

咁賣左干蛇 up英超隊 Thanks 巴打

呢隻真 全能到仆街

射/撲12碼有冇咩技巧 淨係識睇啲好明顯身向去撲

有冇巴打可以幫我打wl 準備訓教 依家得4win

好難揀

大家識睇，識射就係玩心理戰啦

呢度係咪多數巴打都 金1up

我覺得自己金2/3 好廢

仲有幾多場？

心理戰最高境界
死守死射中間

邊會
數得出都唔過十個
仲有大把CD-ROM

7chem 尼馬係咪都夠用

得金3

yes

反而想知有無拍拖/有老婆仔女既打到金1up

仲有22場

用隊咁既隊..打成咁..好撚慚愧

Sam gor tg俾帳號你？

有女既應該大有人在
做人夫應該千分之一都冇
識幾個人夫打打下都棄哂
湊仔比想像中忙太多

上過2次e3
主動做好家務 餵飽老婆 氹埋佢訓先

Blanc比Jesus 撞到幾個身位 真係你玩撚埋佢

但我頭先自己已經彈咗2場
驚幫你打打吓都會彈2，3場

Neuer ddg courtios 漢奸 你地覺得邊隻最好

neuer/ddg

巴打用咩陣

上e3係prime 細哨
今星期轉左prime 享利得g1

然後再夜媽媽打機

抽到隻untrade 25做sbc會唔會好哂
用緊untrade ucl ali

屌你紐亞正一食屎狗
我無禁實三角佢自動出嚟都算
出嚟仲要控唔實俾美斯入埋

食屎啦舉手佬

btw對面嗰隊又牙朗又美斯再加4張icon，90 rating 100 chem

通常星期5晚放工就盡打 打到出去飲野
星期六陪老婆 (凌晨可能偷打)
星期日就可以狂打 不過冇打足過30場

正常點都要分兩日打？ 一日打曬好影響表現
陪女友用一日
淨返星期五放工幾個鐘+星期六/日全日
除非開夜車打 但個個星期咁打好撚攰

攰得濟反應慢夾硬打仲衰

今日對左兩場享利, 比想像中大份
但係d走位射波都唔係話好impressed

11W1L > 11W6L

尋晚打到勁攰 見到自己啲反應都慢哂
好彩嗰場踢到十二碼 之後即刻熄機訓

走位一般但係禁區現射拎波射幾好
拎佢黎爆一歩射ok
帶多下都冇
但係十分射康

咁樣打法仲要睇波既時間都無

點解玩廿八場可以得一場係隊波大部分普金
其餘場差唔多咩prime icon都見哂
連第一場都有隻真朗

今晚先有波睇

咁樣
你係新手或廢隊都唔想打啦

普金個類先勁

prime 你慢慢打, 佢地通常侍自己用icon, 不停跑,衝,鳩射

好撚想放咗佢，買返嚟除咗開頭嗰幾場之後都係派膠

依d真係擺明比ea做

我通常星期五同日都出咗街
得星期六可以打
但一口氣打好多時都會打到燥
所以打到十一月就棄咗wl

最慘係我嗰隊波唔夠勁
我今個禮拜慢慢打真係好好多
最深刻係比隻馬勒當拿射完block到佢仲硬左企係度再射多腳

明明對面咁勁我去到80分鐘都係 1:1
俾人入完呢球之後情況就唔同晒

我目標拎到1000wl point就夠

WL 14場10勝，到而家24場都係10勝 想要14勝拎兩張紅卡都咁難

為左睇下自己去到咩水平都照打

唔洗睇
打咗咁多集
打極都金1,2

咁耐以黎都至少14勝
今個星期得11 慘

我相信我有隻簡迪同個勁d前鋒會打到上去
今次都係差小小

我打前鋒打足全場無問題

你唔介意嘅話我可以試試
依家得閒

cam 60分鐘玩完

咁誇張

有無人可以俾個 Sol Campbell 評論我？值唔值得做？想賣左 UCL Kim + Varena 換佢

廢 唔好賣

佢個價買隻列卡特仲好
除非阿迷

巴打可唔可以幫下手 差6場 14場10勝之後連輸10場

我用左百零場打 Cam
做下波 最後一腳 撚下Sm 75都夠做既
唔好由中後場 chur跑到中前場 就得

試下轉陣

冇咁多隻手

岩岩打到廿win已經崩潰

見你本身WL成績好似唔錯
我前兩個星期都棄左WL
輕鬆打下DR幾開心 又無咁多閪人
係見下星期有機會If C Ron先起勢打

通常之後就會連勝

巴打我啱啱係咪就係遇到你

其實啲icon隊唔係真係咁勁

Ok 唔該 Sam gor

第一次上E2 好感動

知自己冇態但聽朝返工冇咁多時間局住打

儲到隊功課隊+有淨錢炒卡
就冇咁多動力打

Raul 呢 ? Sam gor

唔該曬

我呢隊 不過干sir轉白簡迪
加時放左son alves同古一招出黎

諗住打RAM
ST用緊Bale 試過bale打邊都係d氣去得勁快

恭喜巴打

live kimpebme + swap kurzawa
換
live mathieu + live alex telles

算唔算 upgrade?

多謝 各位巴打都要努力

有冇啲大隻既前鋒推介
即係單刀跑得夠快唔會比人捷
用啊古又冇速又唔夠人撞

St包皮

好 你tg係？

巴打幫幫手
入場轉4222包皮啊古打st
啊古可以換咩
[img]

屌，講錯野，EA有Mon post，即刻3連敗

屌on9左

有 斷完兩場入都入唔返

我係中堅列卡特+rio，左閘tie仔
臨尾88分鐘用mls mvp -6追和你之後打加時嗰個

岩岩做左留pack抽POTY，但係計番時間應該可以等POTY個市再平d先做，蠢左

19win 6L 仲諗住挑戰下elite 點知連輸3場 20win 收工

屌我記得隻蘇超左閘
但係勝負唔記得 好似你贏
個場我打得嘛嘛地

-6追和 我嗰吓白燈都入

好想課埋迪比細路埋齋
但呢隻好難買到處

意粉巴打

鬼佬討論區抄過黎

Sam gor我tg你定咩

個下入我差啲掉鳩爛個手掣
sam gor呢個星期打成點
想加你fd做個朋友

次次delay完場先見連錯不建議server

打dr都可以比ea做 好撚野
垃撚圾

賣唔賣走if pogba做rui costa好

普巴好用D下話

有冇咩陣踢得順同戰術版圖抄考下，呢幾日隻game 怪到唔識玩

我想問bronze player個 weekly challenge後備換金人出黎都計？
啱啱個韓仔一開波就換個kdb auba同callejon出黎入左我兩球

冇啦，第1晚輸多咗
依家20win，仲有4場
睇吓上唔上到e3

好呀，你加我

等我打埋依場先

Skill move去邊度練好？

有一半係綠燈

sam gor friendly

d2 已經少人
dr抽到5格作客就照打啦廢閪
俾你主場又點
咪又撚係輸俾我 柒撚頭

呀，仲要斷咗2場

dr主場撚 全家生癌 長命百歲 痛到100歲

我唔理 3721 做左先，再慢慢諗做raul 定波叔，定係等下一隻

我太廢 自己練下先好似好啲

普巴單防

巴打好好火

隻垃圾LUCAS 整走佢入左CM算啦

巴打瞓咗未 ？

有冇巴打解答

sam gor 你加左咁多人可以做個WL stat

連登avg 係咪個個g1

Sorry囉

真係垃圾黎 呢隻野我10月果陣砌出黎 廢到燥棄GAME 3個禮拜前先玩返UT 發覺落後勁多
等緊是但一個SBC 用撚左隻垃圾

Sam gor 我隻 uel 賓爺 打4231 右邊cam 好無存在感
係咪佢唔啱打右邊cam 位置
中間有futmas 古天奴，左屁馬，前包皮

係喎，Samwong post張圖出黎自爆多鑊

波叔都叫TOP 3中場可以用到END GAME
RAUL對上仲有大把野揀

岩岩加左SAM GOR
我真名PSN打機

同問

巴打tg左你

我用正前呀古 cam uel ben ye 左250 右包皮 中間kante kondo 守
我仲未領略到ben yeah點分波 定係個定位係點

都夠 防守有紀律唔亂出腳唔亂標前 已經好好守

仲有2，3版，不過嗰d巴打應該未打哂
其他d e1 e2嘅巴打都冇加到我

見到
你之前唔知邊個post講過，我先記得係巴打嚟

呢兩年都係玩2隊
而家有啲想合埋一隊黎玩

ben爺一係打st一係打正cam
唔啱打邊

我本身D6走去打WL做好哂被屠既心理準備，不過我覺得係WL俾EA做既機會明顯少過打DR
打WL我輸左咁多場，真係10場入面得2場左右係覺得EA要你一定輸，唔關你事
大部分比人入既都係自己抵死

但係打DR真係打到想死，成日都好多唔合理既野發生

但係有冇人覺得點都有4成既場數，D球員好似踢到冇乜心機，完全唔集中精神咁既feel,傳波會傳錯又唔到位，起腳慢半拍咁？

點解我隻ddg，可以比人係25碼左右直ban，冇綠燈連入3球

原來你地都唔係個個星期穩定上E3

以前ut會好似winning咁，有個箭嘴向上向下，代表嗰個人個狀態係點
去到唔知邊集就冇咗
不過好多人都講過依樣嘢應該仲存在，佢只係冇show出嚟，所以同1條友實會有幾場特別唔掂

Sam打完未 唔想又打你

我仲有4場
星期5晚輸多咗，今日斷咗2場
睇吓可唔可以4贏3

準備打仲有4場

我都係
但我兩隊波貴嗰堆都係untrade 二隊放哂成隊得170k唔知放唔放好

我都係 唔好又撞呀

係咪有我份

search緊

係，你咪20win

下次再打 今日沖左廿場攰到仆街

睇完變型金剛就打

個感覺真係好似
但fifa將佢發揮到極致，多數佢係集體4-5個一齊狀態低，而且仲要一個扯旗既都冇

但總之個感覺同中鉛唔同，中鉛係DR出現既頻率真係好高

而家應唔應該入貨？

而家Totw SBC 係咪可以下星期開下星期果批卡？

用巴打account 無負擔好自在 skillmove one touch 綠燈樣樣有

我用左隻 20場loan 打WL CDM位，4231 拍Kante CDM 同KDB CAM，效果都唔錯，應該會做

icon sbc 係咪唔會出爆機級 eg R9, ron din? 本身好鐘意ron din

準備賣隊放coins了 新一年唔想哂咁多時間落UT

有係巴打試過prime列卡特，想用佢黎夾簡迪

點會唔出

多謝 不過上次聽凍華田走精巴打合左TIE仔之後 對防守真係好大幫助

7chem tie仔真係咁強大 ?

第一年玩以為icon sbc淨係出d 1線尾 2線頭俾你J下

唔駛換啦 阿古再上icon

勁阿 我用埋8CHEM食教練
佢左路真係好好用

pogba又入波

冇點你地

連輸3場wl
終於有場領先去到七十幾分鐘

斷EA

屌你老味 比條死廢柴用成堆icon+ea加乘屈機
佢就8射6中入5球 我就前後中撚咗4次柱
仲要入完第五球沖鏡慶祝
有得慶好慶啦 再上去你輸撚梗

下星期 普巴 C朗有機

又普巴 好悶

即刻做多幾個TOTW upgrade

....都係中右面嫁啦

阿朗再唔出隻otw版凍過水

兩場三球，得返英超意假，有機

佢有無Sandro 咁大隻

希望有alisson

Sandro 冇得同佢比
一定係tie仔

快過，大隻過，靈活過sandro

用緊tie仔+86lala 可以用到爆機

又話餓狗逼搶會無氣

係唔係阿
用緊88sandro 好用到唔想轉

唔信嘅可以睇埋數值
88 sandro都未夠tie仔高strength

7chm都咁撚勁？

sam gor ps4？

用緊dani ，諗緊轉唔轉lala

用完呢度巴打個acc想入隻middle socrates 玩 勁過so9好多

我本身用ALBA 上次問完佢轉左TIE仔 上星期23 今星期25
不過都係因為換左85 BLANC 同91 馬圖斯 同 TIE仔 防守好左好多
TIE仔 AZP RAMOS FLAASHBLACK JUNAFRAN 踢得好舒服
今次第一次25勝 叫左出黎

轉

有
但記住 傳多d Safe pass
保住控球等機會

今日抽到隻86 lala 真係咁堅
但我有隻untrade mahrez頂住左唔知點好

差好遠？
我84lala轉去用dani...仲諗住用到爆機⋯⋯

3chem tie仔？

食anchor 三個數過90
等有real face 即做

socrates prime定 middle好

唔知係咪個個去咗打wl
今個禮拜打dr d人渣咗
未輸過最多和
Tie 85rio 華拉尼 86lala

希望轉後防真係會幫到手贏波

有咩不同

貴1mil 但唔知prime係咪真係勁1mil

prime啦 神獸mode啟動

我有91 馬圖斯 連住食埋教練8CHEM

仆街打choabb e3冇啦

喂我又有一場送 搵我啦

有張if lkk無用 用黎做icon sbc會唔會好傻
定係等佢遲下會有d好似futmas kdb要求高sbc先用

Sif妹妹

我用10CHEM TIE仔
真係好屈機好穩定

黑卡了

pogba咁好難唔連出wor

普巴係咪又黎準備SIF
周中兩粒，而家又兩粒

岩岩好

西甲 德甲都無踢
普巴應該sif 啦

普巴今星期 入4粒 點都要出佢啦

咁撚勁25勝

正 又有機會抽pogba

下星期希望抽到

唔會連續IF

會

其實有冇試過

普巴咁都冇IF? 反而簡迪又有？

咩原理？ 真係踢得好

值喎 連勝 兩場入4球
EA比唔比一回事

玩左三個月先第一次中入到隊既紅卡，咁快sif好傷心

用緊if pogba希望快d出

我都冇啦
連輸2場 2場都勁button delay

周中+周末 2場各入2粒 總共入4粒 中場球員 咁都唔出都無野好講

好想直接入張Sif

Sam gor 你camera setting 點set?

有

同上
跟Youtube果d set完都冇佢咁既效果
鏡頭追粒波追到勁慢

啲師兄冇𠹌錯，哩個𠹌樣正契弟

我冇較過呀 default
試集試過跟d pro較咩tele broadcast
打咗2場即刻轉返，暈到仆街

我屌你老母臭閪尖尖尖

7，8，10chem都唔會有咩大分別
一樣都係咁勁

利申 全職tie仔打手

應該唔會有

dani攻，lala守
平衡嘅都係lala

我set stayback
見dani 數值比lala好

冇啦冇場啦 打e1對手比人雞姦

力量差好遠
防守一定係lala好d
dani後備換出嚟打防中鳩追住人啦

啱啱第1場都比人雞姦
第2場應該贏到
但button delay到

Choabb真係好撚勁 我連傳上去組織都好難

好似未打過

if pogba panic sell緊

Button delay你仲射唔射到綠橙

銀一就放棄唔上,晚晚打得一個鍾, 仲要老婆同女訓曬先有時間,應該就快放棄 wl

射到1，2球
不過都飛哂出街
ben爺鈍過普巴

依個 應該佢最後一場 輸得心服口服 好似獌打痢個場咁

輸比依d冇計啦

仲有個msg1892 (咁上下）
打親都係覺得無得打

我有d我覺得係safe pass,但係偏偏就噤一下x，唔夠力傳過去，有時就澎一聲彈埋去，有時就好似要你加多一格力先傳到，我都唔知點解

控球好似似係我最差既地方 而家仲未改到轉身比波

我上個禮拜都輸過比佢 同埋top100個巴打

唉 次次都係打到銀一 幾時先比我金

連lala係咪一定要用包皮 唔計icon

RB我用緊86CANCELO
86 LALA得個大頭用唔落 唔知差得遠唔遠

kim

kim, varane, futmas matuidi, kante, uel干蛇，大把人可以包住佢

愈用愈勁

慢慢改
唔會一時三刻改到

係度諗緊lala同mahrez可唔可以共存又10chem到

433，rcb varane, rcm kante, rw mahrez

我玩通宵同出街對住futbin 同apps 搞到俾老婆投訴
利申：育有一女

講漏左仲有隻untrade 基沙文
排完計哂領隊loyalty最盡隻mahrez都係得8chem

有好多問題想問

係咪應該死控CDM去禁區頂逼搶，CB留返比AI 控？係咪應該少d L1叫中堅出黎，盡量call 另一個cdm返黎幫？

死控kante試左幾場效果唔錯，但都成日因為死控kante搞到走位有d錯，空左個位比人遠射

drag back同fake shot用既時機係咪通常1on1,而上下有空位既時間？

有老婆有仔女就玩少d啦

lw爆底sane, 健康射martial

我今個星期開始轉左打法 同埋用多左恩尼斯達move
你控果隻cdm盡量留係禁區頂守健康射 好多人已經唔識攻係咁傳
你再得閒用其他人截路線

7chem 世3

o.dembele都有驚喜，極度健康

想問買人最平係依家定係聽日派彩之後 ？
想買隻ddg

Thanks all 我應該咁組

隻sol我做左一半有多洗濕左個頭

Pog又入波 下星期sif pogba點算

十分鐘之後係咪岀pack

聽日，順便睇下2點有冇咩promo pack

唔知呀

好

想問截傳波路線係你估佢傳邊到預先衝去嗰條路截擊？
我成日都係估到佢傳邊到但衝到一半佢已經傳左過去

咁我會rcb sol, lcb ramos, gk ddg

頂唔順 我買硬隻socrates

我發現自已之前個問題係用你用緊果條友去截
但咁樣多數未必截到 會係腳邊經過
應該係要轉去佢將會傳去果條友人仔果度
如果係CB就無計 唔好搞佢

有咩慘得過我有隻古圖untrade
屌 我勁多untrade搞到我唔識玩 隻隻都唔想浪費

SBC 整走佢 唔洗心煩
我之前有幾隻UN吹都祭左算

古圖會唔會差Ddg好多？諗緊入邊個

普巴有埋助攻了

連到就ddg 古圖勁在皇三角

有冇巴打我打返場
呢幾日輸到痴左線 打左30場贏得幾場
想知出左咩問題

差啲3球

大家下集有緣再會

ban 左?

唔係 棄驚 覺得玩夠了 黎緊得閒既話用硬吹玩算

賣埋d coin拎番d game 錢啦

BLANC 搭迪西里打中堅 真係幾好用 殺波頂波速度都有齊哂
唯一唔好就係BLANC個傻9 COMPOSURE太低成日輸12碼

會呀 賣緊d人 應該有5m到 有興趣揾我

4蚊1萬 ok?

做咩咁睇唔開

+個好友打場指教下ok?

5蚊1萬 俾哂你

5蚊一萬OK?

係咪又冇新SBC

出緊呢d 聯賽upgrade好似唔會有

幫緊位巴打打緊

下次幫我代打
成日13/ 16場

想買d 看門口

典型輸到癲左
仲要放上網 好似人地逼佢打fifa咁

佢唔打點搵食啊 咪玩la

係今日得閒咋

你左閘用tie仔, 隻尼馬點夠chm?
share下而家個陣ok?

7chem neymar

中場用邊隻連佢?

原來係咁

今期if 係咪得英意葡

每條片都係同一個flow
仲要條條都爛隻game
講到好似淨係逼害佢咁
唔講以為佢比人針對

今個月唔知邊個potm
但下個月普巴應該冇走雞

有冇巴打都係食team fitness成日唔小心禁咗training item搞到要整走佢先繼續打得WL

多謝巴打
D健康射好勁

唉...本身7-2...一路睇波一路打..依家10-11..............

下期個totw 唔係講笑

pogba C朗 費明奴 簡迪 夏薩特 anderson 都有機

隻prime raul完全唔好用 同88嗰隻冇分別

1m我嘔到出黎呀
1.6m好勉強

幫緊位巴打玩，佢有
完全唔好用 一樣d波一到佢腳就會斷 同88嗰隻一樣
用慣ben爺真係咪濟

用緊rttf vvd搭if matip
點解隻matip好似仲勁咁
Vvd成日派膠失位

咁多劣評

好努力平時14w 今個星期17w 駁紅卡中一張就夠

唔好再講 冇報到WL

繼續用86ben爺啦，屌打

一樣

有冇g1 左右打場friendly 指教下

幫巴打打wl重打得好過自己打 20w2l

車仔贏一球都有呀

Cls 巴打真係好鍾意打fifa

已經進化到幫人地打埋

但係gameplay真係好on9，時快時慢

車仔未必有
但係普巴牙朗明奴 可能梅鈍斯1g1a都有
諗起都要打J

咁幫到人自己又試到球員 何樂而不為

周中夏薩特兩球 星期六簡迪中場一球 點解無機

爭少少分報唔到

我自己有時一日玩十場都唔係幾想

我重課, 唔駛太 care market, 用錢換時間陪屋企人

俾我既話會收錢 俾人屌都咁話

玩左咁耐2隊
決定wl夾埋一隊玩
Dr先玩番2隊

乜dr 可以兩個人一齊玩咁on9 架咩 下下攞波都有兩個人夾我

唔攰㗎咩

唔啦 我又唔係勁 志在幫人之餘撚下其他球員

成日出街禁app睇futbin都已經比老婆屌過不下幾百次
基本上一日打幾場...WL呢d要問準先敢報名

我都無報

求幫打
每個星期都想放下假

我反而15開始玩，集集起機之後都集中一隊，今集dr次次揀硬吹，玩到而家都係hold cash兩隊輪換

一球就算啦 大把中場入一球 仲有對水晶宮 週中好似話唔計 見人講

你個教練係咪摩佬？

其實係wl 你既水平同人地差太遠你先覺得真輸唔係比人做者

都唔係架，WL 我打到第7-8場已經係d 技術差唔多既人，冇綠燈少sm,唔同一開始撞到嗰d
比EA做你feel到架，打左咁耐足球game, game play有冇唔平唔係真係feel唔到咩

呢到咁多結左婚既

想幫你打 巴打好似重課

屌被人用馬列斯屈兩球健康

我覺得係升rank 果場會難打d 金3果場最嚴重 食晒鉛 之後都冇乜野

仲可以龍門球一個人係定禁區等

課少少姐

笑撚左
對面87分鐘龍門心急仔扔落我隻腳度絕殺
下次唔好一開波開逼搶啦 好肉酸

巴打賣?

Fifa 呢家野對我呢啲鐘意足球既90後真係好大吸引力

屌你老味,想做好人都唔得
夠14W諗住送場做下好人啦
佢老味用哂銀卡GK打埋名FREE WIN
我烏龍左球等時間拎400分姐,係咁狂搶我波係咁入係咁慶祝
我屌你仆街死全家,以後唔撚做好人
送場仲要受氣ON LUN79

好人難做
依個世界就係咁多依d仆街

好人太少 仆街太多

用橡筋綁住個右菇半個鐘後返黎睇就得

打到60分鐘忍唔撚住quit左，入撚到我6:0

下星期巴打得唔得閒幫打 去左越南旅行
個陣應該唔算差 係我廢

找我吧 唔寫包單

隻game 真係on99

係我太天真，以為送場對面識做
打fifa真係好，可以學埋人生經驗

telegram你 巴打好癲 進化到幫人打埋WL
WL server又閪 打一星期受好多氣

綁制咪算 由佢自己睇飽個replay 佢 反正開波又要佢自己等

果度氣啃唔落，火遮眼quit左

當練下守閪招

我一年 nba 2k, 一年 fifa 咁玩

Nba 單機唔駛課

你咁多時間打哂自己嗰d又幫到咁多個咩

好極限

好勁 我玩極都唔識sm 好難用岩時機

舞黎舞去痴撚線

對手:投降啦 唔打啦

Futmas Arias 定 tif Lala

ineista 係咁玩㗎啦

金三都覺得難好明顯係你問題

Sam哥幫我打wl 用我個殘陣都可以8場贏7場上到銀1

Btw長遠來講係咪應該祭左kroos同isco+rodrigo 高分低能

第一次見人用神器打 都過得去啦

本身係if partey 低為整魯爾賣哂d中場 同場神器炒又得 用又得

用呢隊上傑二
好有成功感

做左30個totw pack等下星期抽

Live干sir+kante+if hazard

Pogba+kante+neymar

邊個組合好啲

上金3個陣連輸三場
上咗之後仲有10場淨
dnlm 9連勝之後第10場先輸
得金2

依team野都上到Elite 2

sam哥sam哥幫我打wl
更多巴幫我炒卡

我可以代抽卡

咁耐都未有西甲league sbc

有冇人隻zola都中左bug咁
成日俾個波推走左隻人

係呀 上星期打到好燥 今次試下心平氣和咁用啲普通隊打 打打下就上到傑二

第1張貼唔到貼多次

就係你個仆街 我有份貢獻一場比你
半場比你炒3比0 走場

唔好咁啦
對我呢隊好過對課金/coins隊啦

試過成場用唔到skill move
重開左game

On9白痴垃圾弱智低能game中撚柒完柱未屌你老母

我都俾隊普金踢到3:0 要走場 輸俾呢d無得賴隊波

寧願對課金隊
果D反而技術低D 小心打就贏

賣哂人有5.5m 撚埋隻90古列治先棄驚

想問 Hummels 定 boateng好
黑卡kimmich同普通大唔大分別

全icon 隊有個共通點都係攻得好急 全攻陣

新手沉迷咗...
想請教吓大家其實SB係咪唔算值得打? 大家係咪將佢排到最後先打，有時間都打咗DR 先?
BTW 之前問過正前鋒支點問題，最後簡咗UCL費明奴 Set 做柱躉，就算H/H 啲走位都無咁怪，有錢再Upgrade

Set 咗433(2) 兩隻CM set 做「壓上前場」，停球不穩時施壓，次次都70分鐘斷氣，已經用KDB 有成90體力

電話佬打cam好正 較埋回防跑上跑落
60分鐘就換隻if hulk入黎

沉迷就全部打哂

打親WL遇到尼恩高蘭都打得好辛苦，昨日打到11W13L之後把心一橫就試放隻尼恩高蘭取代白簡迪入隊，成條防中場即刻升左一個GRADE，結果最後6戰WIN到5場，雖然最終上唔到金二，但16勝已經係暫時自己打WL最好的成績。

Tries to beat defensive line 有無用？

係架，有時間一定會打晒，但有時返工真係無乜時間，所以好奇大家係咪都係將SB排到最後，DR打先

今日少人到無人曬命

無人玩啦

冇打SB，通常打完WL，再打多幾場確保DR有D5RANK2就算，平日晚上放工唔想再打FIFA

sb派彩都無人

potm 沙拿好似球隊戰績同數據都贏Son喎

可

唔知會出st定rw呢

Icon隊通常都會較高啲條防線搶中場 你唔較高同佢試搶中場就一定輸硬 比人猜都猜死 同埋呢啲隊寧捨多負碌波

清都睇得好開，休閒玩家，係咪將UT 視為自己砌隊嘅Season 咁打?

全垃圾

實情係當你開始打WL(30場)之後，發現打WL會比平時打DR和SB會用多左精神和心力，所以平時已經唔想再掂FIFA。

雷哥食deadeye定sniper好d

更何況，打得多都係想自己多D野抽，學其他清講，要中你開銀PACK都會中ICON，所以就冇再刻意追REWARD

同埋自己set target, 達標就停
唔好盲追分

個個番包抽下期遮

留包

見年尾放假今年終於有時間玩下wl
最後用呢個陣打左26場上金3收工
唔知點解用普金打壓力無咁大

大部分人留包抽C朗

係架，所以DR都係想要Untrade pack，貪佢可以開多一包過下癮，金卡隊嚟講個英超陣都算完整，所以唔要Tradeable 嘅Pack 啦

係，開始發覺打FIFA 都有心理壓力，費事返工又辛苦放工又辛苦

所以都係輕鬆玩，同朋友玩下Proclub，不過Proclub 同UT 兩隻Game 嚟，一定無得獨扭

你哋隻salah食咩chem？hunter定hawk？
諗住入隻玩玩，等到potm

點解無啦啦跌左咁多? 仲有TOTW SBC 喎

補400萬升呢隊 點睇？

仲課多400萬

打Fifa 輕鬆打先會打到最勁

WL>DR>SB

SB如果真係冇時間可以揀最簡單 入一粒然後掛機
電腦唔識搶你波

我發現買隻icon落隊，隊波仲差左
放走隻icon
隊波順勁多

做左rui costa 留包抽TOTY，同埋做左12包TOTW upgrade。心思思想黎緊TOTW抽晒佢

出lw

Up到咁樣玩到好耐 再慢慢儲

玩唔到好耐 心思思會再課

已經轉隊轉到唔知玩乜好
6百萬 但係唔想玩公廁有乜推介

Socrates

不了
玩慢靈活撚

如果利益最大化應該係 WL SET 目標 14 , 17 win咁
SB set rank2
SB就打一定場數
SB係最易打 , 計落利益最大 , 如其掛機回體 打初學級
掛4鋪先等於1鋪真打世界級 ,
咁我寧願打少兩鋪Dr , 激少d自己 , 屈下電腦機
諗落咁樣係效益幾大 真係要掛機回體就玩season 10 初學級
4場額外比多2500你

慢靈活撚即係咩
Socrates 好撚靈活喎

咪買自己鐘意既icon 逐隻撚下

其他位就隨心啦

Stoichkov 同 Butragueño 拎黎打ST 邊隻好
1516中

條友上次唔係話唔再玩fifa架咩

細哨 古列治 定韋拉朋友隊好

古列治
無代替品

有 rttf 拜山

係WL對過幾隻 覺得無咁誇
始終矮細D 影響好多野

玩慣細哨 連牙朗都覺鈍

我話既，抽到cron用佢打30場WL龍送分，請保佑我

過兩日未又死死氣繼續玩 繼續出片

自己用緊 成日傳失波
但其他方面幾好

我話既，抽到cron用佢打30場WL打龍送分，請保佑我

正 準備買一隻5m icon 加10隻硬吹砌一隊

個氣場唔同，見到gullit未開波已經屌左聲

要避開佢 普巴都比佢一野收皮

你個30場本來都唔值200幾萬啦

琴日打全prime icon隊，我隻kante 好似細路仔咁

仲有韋拉，有力牆咁嘅

佢就咁行埋黎唔tackle個波已經俾佢吸走左

古烈治係最誇張
全場跑 滿場飛
角球黎料 遠射黎料 又有力場
可能我用 普巴+UEL 干sir
拜山好似細路仔咁
淨係跑來跑去 起碼唔夠撞先
但古烈治就 你唔會有意慾想撞埋去
個人認為危險性比top icon ST高 因為防不勝防

暫時認為得古烈治 韋拉 馬甸尼 rio呢4隻係鐵膽
其他位都可以有代替品

賣成600萬係有原因既....

C7打到龍？

岩 特別係進攻球員 好多特別卡食埋chem卡其實已經好夠用

咪即係擺明鳩 明咪算

擺佢去GK咪打到？唔得嫁咩

不過上面個巴打岩，果30場WL唔值錢 都係攪下笑

柚木加25嘅防線真係好撚嘔心

琴日14win之後拎左全龍陣去打WL派分，好過癮

不過認真我都係覺得今個禮拜gameplay認真麻麻 星期六日日頭唔得閒 焗住星期五日頭打 都似係佢咁瘋狂delay搞到燥底係咁輸 之後兩日過咗夜晚12點玩都好順 即刻打得好返好多

反而大哨升到9百幾萬就唔係好抵

我打到最尾嗰場先上到金2 派都無得派

愈諗愈唔抵
早知第29場條友單刀我鏟鳩佢
最多咪10打10 真係衰自己on9

啱啱開始玩
想請教下你地一開始係會儲錢買gold pack定係直接買球員

唔會有人用錢買pack

儲錢買球員

Socrates 好似真係好撚勁
拎黎打4231既cam或者41212既cm都fit

Kante其實game入面麻麻地好用
無咩身材成日迫輸波

除左kante仲有咩防中揀

有無巴打中場係得3個B2B或者防中？
433有cam無cam其實差幾遠

唔係掛 簡迪都唔好用
咁真係冇乜邊隻好用

好撚好用喎

傻啦，大哨每次上腳我都要諗搵2個人mark + 1個人封柱

我仲買咗幾次

買定幾隻salah 同if salah 等升

掃唔到波...對家開龍門球又頂唔到

依家開game 儲5萬蚊買人用已經夠可以慢慢打下dr sb架啦
若你技術還好的話

除非你幾球身家啦

要撞得
blanc kondogbia pogba ballack

吓 大哨真係未撚驚過
你咁驚青咪失曬位比其他人

引力咁自動截波都唔好用 古列治囉

移龍/等輸
first touch finesse 好痴線

5萬蚊拎去玩意假

自動導航咁追波

有冇人用過prime柏金 好似好少見人用

好撚好用+1
但唔可以當佢Gullit Vieira 咁撞到=拎到波
佢要Tackle
個覆蓋同跑動勁到癲

有無巴打試過丙朗打CAM/LAM

Kante都掃唔到波？
企位好 靈活 落腳快又準.

終於到我可以呃下負皮

見過人打lam 覺得嘥咗個佢個頭

西甲upgrade抽咗好多好野

高級upgrade?

但佢啲扭波得唔得 如果食Engine
頂唔順啲4*SM人打CAM

係呀，呢幾日做咗十幾包，中咗呢3隻

唔好咁早買

我考慮緊簡迪換futmas matuidi
反正隻uel kondog都係痴撚線level
想套現400k 執下條後防

整左幾多個？ 想搏下牙朗

我整咗十幾包高級upgrade

準備儲定幾十包意甲等牙朗

快速死跟住你都已經夠煩

我自己sm麻麻 好少用c朗扭波
但如果sm勁 用c朗扭波應該唔會有咩問題

整左30包高級意甲都冇一張walkout

過咗運俾你

我驚幾十包都唔中

幾十包極大機會唔中，本身機率太低

幾十包就想中 大巴拿都未必中到

仲諗緊邊位巴打咁串 連4星都用唔慣
再望一望username

sorry 串得起

牙朗唔用頭不如用middle Cruyff

準備賣美斯再拎曬啲錢做意假sbc

諗緊做唔做tierney
但依家巴西雙閘齊飛 又好爽

唔好

意假有143隻gold rare 我整到100包 應該中掛

點解

想搏下

機率應該低過萬份之一

意甲upgrade 得普金冇special ，值？

同用coins買gold pack冇咩分別

但好似好多人upgrade pack 中正野
個機率又唔係低

但好似抵d?個pool細左好多

唔中冇post出嚟啫
等如連登仔FG個個30k up.

其實同時都係好多人唔中冇出聲

同用coins抽比較係抵d
但都係機率好低

整左好多包西甲都冇中過好野
呃左我幾百張rare gold 唔好亂黎

佢每個rating有set機率㗎
個pack咁平會唔會高機率中94 rating嘅人呀

60 balance 不了

好啦
唔知點解突然想搏下

如果真係想抽就不如整totw pack
等星期3晚先開黎博if c朗
反正你都係想抽c朗

除非你用un吹博un吹

咁講又有道理，多謝巴打分析，成日覺得打電腦好一式一樣，電腦又唔會出錯，對人好玩啲，又可以練下點守啲Dribbling 好勁嘅對手，又可以偷下師點樣扭波入禁區

有OTW 馬列斯同 OTW 巴西安達臣，扭下扭下都好好玩

做左咁多日upgrade , 除左uel live Moreno, 終於俾張好野我。

都有得惗喎 但一個禮拜totw 有幾多隻？
我整到51個 如果賣美欺的話

23隻

想搏 求推落海或屌醒

又想請教下，除咗入波禁L1+R1 Skip晒所有慶祝同Replay，仲有無咩特別禮儀要注意? 驚唔小心激嬲呢度巴打

如果真係想賺多D錢 , 開多D包
SB係最容易達成 , 正正常常D4仔都打到傑一傑二
但dr wl 手風唔順起黎 得14w , dr連輸事件
掛初學級sb差唔多係最蠢行為
我初頭就係咁 掛來掛去銀一銀二
我直接一日砌兩場世界級電腦
會比較直接乾脆 打少2鋪dr姐都係

搏啦

認真？

抽到嘅話，你買番5 隻小花都得

想搏就捷 先一隻美斯
你會出到23隻totw喎 下星期咁多正野
一隻一萬都23萬啦
蝕唔死

抵過博意甲upgrade
玩ut唔抽pack不如唔好玩

吓做吹？
想做硬吹搏多幾野

巴打你係做定totw pack等下星期開?

唔可以放狗
唔可以後場skill move
唔可以屈icon
唔可以屈健康射
輸波唔可以賴中鉛

係阿 希望真係有朗

做硬吹啦
博到隻if c朗 其他if qs哂都唔覺得痛

覺得佢好煩

wl打夠14場就收工

點分到d pack係吹定硬吹？

控球撚，sm 撚，icon 撚，租借撚，衝鏡撚，replay 撚，仲有無ching 補充

好亂
吹定硬好阿

個個都博 隻c朗機率其實應該好低

今次totw pack唔係至少81+ 伏到仆街喎

佢仲要問個pool有幾多隻

後場Skill move 我明，控球同健康射原來都唔得...

同你認真諗
1. 你係賣普金美斯做Totwpack
做到23包係吹定硬吹

第2，下期totw出先 定 totw pack完先

鳩Up架姐
贏到就得啦

其實唔洗理，skip哂replay已經ok

吹做到21隻 硬做到49隻

做SBC嗰度有寫

機率低過1/1000
你自己諗

吹起碼拎番30萬先 硬吹無保底

你點知

啱

抽唔中咪課coins 直接買佢番黎
根本無損失

1/1000已經好保守
日日咁多人開pack咁易中90+隻game仲有人課金買人？

無㗎啦，啲人咩都有得講，照正常咁玩Enjoy the game 啦

我自己都慣左skip, 但其實即時睇replay都係一種享受，大家都可以用十零秒調整心情...

先睇Totw有咩人先
就咁睇安達臣 普巴走唔甩
加埋d 85 86 濕尻 好彩中返一兩隻
21隻吹得 有保底先
你硬吹 個40隻if點用好

你又有道理

而加砌sbc好定夜啲 而加39k/1

每次派彩呢度連埋cd rom開都隨時幾千包
中最頂個排左兩個3張都唔知有無十個

仲要一定會重覆, 唔賣得, 你做得幾多個SBC

普巴難喎，好似都無試過一個球員連續兩星期totw

唔會2g1a都無if 掛

連續出機會細

有冇巴打知奧羊好啲定啊古好啲？

係4g

應該會出福仔

我有場10分鐘贏緊2:0，諗住可以炒對面，點知用RB清波變左落剷，直紅+12碼 2:2轉陣守到加時先贏到

阿古路

砌硬吹定吹好

對啲full replay嘅契弟就算輸到仆街都好，入一球都要重播一次

唔出既機會 應該得一個
就係會出 potm 普巴
兩場4g1a 連勝
如果普巴唔出sif又唔出potm
簡迪又有呢 真係偏心

12碼真係好頂癮，好多後衛會自己出腳幫你踢低對方

好似話冇試過連續出totw
potm應該9成條salah

我用L2控後衛企係度，佢自己撞埋黎跌低都可以吹12碼

我試過L2企好人哋自己撞埋嚟都12碼啦，幾唔閒

untrade真係好好多

本身係, 但今星期得3個聯賽有波踢

控防中 AI控既中堅成日中招

kante 唔係連續 隔左一期
上年好似salah 又係if 完 下一場又幾球都冇出到
不過EA 一向都係獌fans 黎 出都唔奇

第二個group 話開game 以黎得5隻，無求證過

之前好似話試過牙蘇totw 完之後大四喜都無連續再出